{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013657",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 이음펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに事前に連絡してください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる宿泊はペット同伴可能ペンションを選択する必要があります。他のペンションではペットと一緒に入室を拒否されることがあります。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室や周辺施設を使用する際の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任があります。 宿内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は使用できません。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 他の宿泊客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。 ご予約の際の特典としてスパとジェットスパをご利用いただけます。 しかし、入浴剤は使用できません。 202号、204号、205号のみスパをご利用いただけます。スパ部屋は午後10時までご利用いただけます。 スパをご利用の際には入浴剤の使用が不可能であり、使用時には修理費用が請求されます。 バーベキューを楽しみたいなら、個別バーベキューをご利用いただけますし、追加料金があります。 202号から205号はロブスターを使用できます。 IPTVと無線インターネット(Wi-Fi)は客室ごとに設置されており、ノートパソコンを持ってくると簡単な業務をしたり、無料Wi-Fiを利用することができます。 周辺の観光地には外島、水島、長沙島、名射水浴場、鶴洞モンドル海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、ペット同伴可能なペンションを選択する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間は守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室での直火方式の調理や個人的な炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "宿内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でのマナーについて教えてください。",
            "answer": "他の宿泊客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。"
        },
        {
            "question": "どの特典が利用できますか？",
            "answer": "スパとジェットスパの利用が特典としてあります。"
        },
        {
            "question": "スパを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "スパを利用する際には入浴剤の使用が不可能であり、使用時には修理費用が請求されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを楽しみたい場合は、個別バーベキューを利用することができます。追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "どの客室でロブスターを使用できますか？",
            "answer": "202号から205号の客室でロブスターを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはIPTVと無線インターネット（Wi-Fi）が設置されており、無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には外島、水島、長沙島、名射水浴場、鶴洞モンドル海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 715
    }
}